【理性討論】係呢個時間搞鳩立法會內會，用意何在?

認為9月立法會選舉後會失去立法會控制權?
所以要趕係9月前掃平內會，23條直上大會表決?
跟住通過23條之後就用國家安全做理由清洗反對派?
除左因為有重大立案要急住係9月前通過，我諗唔到點解會搞內會。

9月咁樂觀？我覺得好難35+

咁點解要係依家搞內會?

大佬，你唔好咁痴線啦
你咁大個P牌都未甩

人地講緊中共做乜鳩要搞內會
你衝出黎做乜鳩
梁榮忠.gif

細良都係話為選舉
9月前立23條機會極低

點樣為選舉？